認住EL2892嘅車主，頭先開車衝向人群

想謀殺元朗塞路嘅手足，畀大家行使公民拘捕權拉咗，搵到雜費單證實住坳頭

推

push

有冇相

私了

佢架車仲安好嗎？

車毀人_

2014 MK 佔領時都試過

正確，警犬捉完就放

班手足整停咗架車，唔知點解架車自己花咗

拆晒啲車呔啦

提現場啲人私了

等差佬黎再散水

唔好妄想差佬黎幫到咩手

倒野入佢車啦

撞得咁撚開心

同埋有個車轆太熱自己漏咗氣

花左好小事啫
d胎 玻璃 爆哂就大獲啦…

巴打, 唔好忍啦
報驚冇用 唔會落薄
一陣又要你做証人, 然後証人因塞交通被捕

對唔住冇手套唔敢掂車啲嘢，或者等其他巴絲後補

記住 叫警察=增加敵人

大家一聽到有狗嚟都驚畀人打有啲散咗水

入面咩人

有車就封路啦
有狗要散

我愛連登

住元朗嘅咁多位睇路

放油會唔會有危險

做咗正經嘢先報京

建議大家今日比人鬧既時候講
你叫林鄭答應五大訴救香港咪唔會再有集會罷工囉

我對所人話香港亂既人只會問佢一個問題

私了扔埋一邊，唔死人做乜都撐，保護好自己

係咪格硬開載撞走左？

架車係邊?

側鏡

整個全餐俾佢食下

要要要要

佢開車夾硬撞走rb

屌佢老母

放咩油

另外有兩三個手足畀佢架車擦親

明智選擇 蛇鼠一窩

給我往死裏打

邊隻腳踩油? 幫幫佢啦

手足有冇事 仆街

做得好

唔好呀!!!唔好倒糖入佢油肛呀!!!

砂糖入油缸

記得唔好去百佳買包砂糖,開油箱蓋倒入去
咁樣成副引擎唔洗要!

喺油缸入水當同佢加油?

有片

爆佢玻璃未

車好小事 最緊要人無事

屌佢老母呢啲人遲早愛滋病死

相?咩車?牌子?顏色?

車返佢

佢趁人少衝走咗，好似淨係得一個轆漏氣

部車頭先撞開人群 開走左 有幾個傷者 好彩輕傷

仆街。謀殺…………

大家唔好搵野遮車cam呀，如果唔係死無對證啦

道友樣

睇下幫唔幫到打

唔該ching

正人渣

開遮同佢一齊慢慢傾
千其唔好郁手

傻撚樣 佢依家諗住真係悔不當初

做得好！

定傷者黎？

私了 唔撚洗報警，暖緊要小心

上圖唔係綁住左咩? 點樣走得甩

有冇upload片網
WhatsApp收到有兩角度片

而家架車搵到未？

以後任何一個呢種人，同我捉鳩住佢，索帶綁鳩住佢

又係元朗人士

就地正法

私了 打到佢入廠1-2個月就OKAY
等警犬之後自己捉
佢唔理就更好

自膠

開左走左都比人截到？

有一條元朗既似係撞完走甩埋

陳錦權

元朗東城里132號

紮佢上燈柱啦！

巴打快啲去搵啲沙or砂糖果啲倒入佢油箱，
部車一定跪低，冇得整！

傷者點會比索帶綁住

佢夠膽撞到人就幫佢洗車

片

推 希望佢架車唔好爆軚

私了
差佬都係放人走

千祈唔好可樂入油缸
部車會報廢

邊個位？

綁佢去前線做肉盾

私了啦

唔好報警

建議下次搵定四五個人，係隔離攞住啲硬物stand by
再有車亂開 佢架車就有無數花痕

柒婆與黑警都係人民公敵！

Dllm

原來捉到條撚樣 睇片仲以為架車開走左
自作自受

剝光豬之後放人

班狗官與黑警既不是香港人，也不是中國人，只是共黨狗！

up

啲圖係撞人前定後
傷者係司機定市民
比返多啲details 啦

落少少砂糖入油缸再放佢走啦，佢部車可以唔洗要啦，整都整唔返

一開始撞入人群比人圍
之後開車撞人走左

係啦 希望佢唔會比人打爆缸啦…

打到佢腦出血就啱啦

連人帶車燒鳩佢老母啦

我返而怕油箱有沙塵入左去

大快人心
呢d仆街含家產唔私了都對唔住自己

新聞講佢鬆左手腳，駛走左wo

架車開走左之後比人停倒？睇片以為走甩左

做得好！！！ 爆晒佢玻璃 加糖落engine la

拆車軚做路障,必要時可以用黎燒.

唔好玩食物

咁大張單喺車頭
唔多信囉

渣車撞人俾人捉到竟然冇受傷

pish

Spread 開去

有片啊

可能自己跣親

小心指摸車cam!!

賤

唔係掛剩係噴花部車就算？

推！

道友，打拒都嫌拒污糟

好波

五大訴求 缺一不可

企上去跳兩跳 要手套做咩

佢走到咁遠 都整停到佢？

好大太陽....開遮

私了！

佛山無影腳啦！（撩陰腿）

咪就係,佢仲以為可以好似721咁打完人拍下蘿油就走
而家香港人進化哂

我係貼圖果個，圖入面係撞人車主
本身制服左佢，但佢流血大家俾fa救佢
之後佢上返車無人理佢等警犬到，但過左一陣佢踩盡油撞人走左，有幾個輕傷去左醫院
本身已爆左佢兩條呔照走甩左

至起碼c bird架車

點樣俾人捉到？

有片
from WhatsApp 我upload左呢到
啱睇嘅幫手推

光復香港

佢咁鍾意橫衝真撞，部車唔小心炒左都唔出奇架

好波!

睇片咪就係以為走甩左

車主可以諗定換咩車

係啊 依家我地就幫佢拍下羅油

似收買道友渣車撞人

放呔氣再講 呔氣嘴

呢個傷者黎ga

唔係紮住左？？？

小心車cam影到樣，可能前後左右都有車cam

唔洗報警
報咗原告變被告
自己解決

以後識做

車匙滑倒了

碎蛋腳

點捉到落車

放心有地址，佢間屋gg

大快人心

點解停左會噴字？
狗車黎？

對敵人仁慈.....

爆佢車，反正香港無警察

睇條片好似走左，喺邊到截到佢？定之前已經截左佢，再鬆綁畀佢走？

Push

如果遇到真暴徒佢架車即趁反左啦， 好彩香港冇暴徒， 香港真是好地方。

岩岩睇片以為比佢走到
Between 元朗好波

全民搵佢出黎!

傷者自己綁住自己做咩？

即場

飯桶

揸車咁唔小心
梗係跣低啦

你都係傷者啦咁 個腦有事呀你

係wo自膠

將佢放埋一邊，吸收日月精華

係唔係借刀啊 咁樣放張單係呢到？

有片
一齊推一齊推

之後點解捉到

呢個係頭先影？

去佢屋企？

我就係比啲圖搞到一頭霧水
又話制服左 然後又上返車
但啲圖又見到比人紮住
點呀1999

仲係對敵人仁慈

我會罷工 配合不合作運動
光復香港 時代革命

邊個比佢上番車

一定要起佢出來

我估佢架車好快會出現唔知點壞左爆呔個d...

制服後唔知邊個比佢上番車
用後備鑰走甩走

如果噴光復香港，肯定比差佬截。

請你留意語氣及用詞

死傻系

擋風好難打爆架
要打側玻璃 倒啲乜自己諗

快啲搵返佢岀嚟隊冧左佢
燒埋佢架車

綁住手腳都走到?

一人一啖口水都浸死佢

有冇糖阿

有冇現場人講清楚個時序

垃圾

仲係好仁慈
放佢上車係一件錯事
擺佢係d交通燈上面曬下太陽先嘛
點解放佢上去

唔知邊個上車畀佢執野又冇鎖實佢隻手

痴線架,佢可能會中暑架,應該同佢除晒啲衫褲呀

圖紮住曬
有人解左比佢？？？？

On9

依架車長期拍係大圍小肥羊果條街 我認得佢套鈴

應該唔夠實掛 唉

起左底?

全民監察動向

警方一句用假牌就會不了了之了

睇佢衣著可能係收錢做野嘅爛頭卒道友

#169 講左

我係貼圖果個，圖入面係撞人車主
本身制服左佢，但佢流血大家俾fa救佢
之後佢上返車無人理佢等警犬到，但過左一陣佢踩盡油撞人走左，有幾個輕傷去左醫院
本身已爆左佢兩條呔照走甩左

架車咁撚樣都走到 真定假呀

有無做車保同運輸署既手足
睇下邊個車主咁冷血

爆埋佢車頭燈 放車胎氣

會唔會有人燒左佢部車

點解咁撚廢 咁多人都比佢走得甩

咁都走得到唉

推 大家唔好幫佢叫外賣

點解唔見血
同我打

油缸入砂糖可樂

大概係咁，大家幫推

佢本身做乜比人捉

拖條冚家鏟出離紼光豬示眾！！！！屌你老母！！！

咁都可以上返車 香港人真係.....

去佢屋企

唔係話d車主最怕係內籠d梳化瀨嘢咩？

睇個post名

post名係之後發生嘅事

手足們有冇事呀？

之前聽過d人收保護費會倒砂糖入engine/ 油缸

今日會係大圍睇下見唔見到佢

想換車？

打打下都會停手，衫都唔除，重要綁都唔綁死佢
太善良

係

有冇人有狗車list check？？check係唔係狗車

先生：你光頭都應該幾好睇喎，不如飛個髮先走啦。

好明顯係想撞人先比人制服啦 點會係之後

全港通緝 夠膽一世唔好撚停

我地差啲比架車撞死，你地班人喺後面唔幫手都唔緊要！
仲要攞野掟自己人，差啲有義士比你地掟中，麻煩掟都掟準啲可以嗎？

唔好渣走佢架車撞電箱
好撚貴

垃圾車

佢話上車檢查個人物品
點知比佢係車鬆左索帶 之後佢開行油開低d人走甩左

咪撚報警
報警等於放左佢

開遮同佢傾下計 教化下佢
傾到幾深入就現場決定

我都想知
無頭無尾

點解會咁鍾意將電費單擺喺架車
成個地址露晒出嚟好危險嫁嘛

東成里好近，唔好去佢屋企

個個都怕自己郁手會蝕抵 等其他人黎做主動 點知個個都咁諗

去運輸署俾45蚊查自己架車資料，或者幫屋企人查下架車咩年份版本

對佢咁撚好，燒鳩死佢啦

死黑警想拉鳩我呀搭飛機黎啦笨柒

無計 佢開行油 10幾個都阻唔到

拎條key貼住車身圍一圈

應該會扮失車

自行鬆綁咁堅

假車牌咪得

cls

下次再有人撞識做喇

咁係咪慳返45？

下次唔好再俾呢D 人上車 由鳩得佢瞓地啦

咪撚到信d開車撞rb嘅人
佢地唔撚係同路人
佢地嘅罪行等同黑警

重組一次經過
1. 車主嘗試撞人，被制服，所以有圖
2. 制服後車主話抖唔到氣，急救上前幫手
3. 急救之後車主上返車，其他人圍住佢部車
4. 最後就係影片開車撞人走

檢討：下次再有呢d既話，要完全制服唔可以鬆綁，不過如果部車反左，就唔可能再撞人，仲會成為大型路障添

私了！
有無睇極速傳說？
陳豪既下場！

下次用鐵線綁

係lor
咪撚再正義撚上身啦

皇天擊殺啦呢d賤種

冇錯, 先制服佢
然後搵個和理非交人

第2,3張 好想踩落個頭到

點解仲俾佢上番車唉 係咪有潔癖呀你地

咁仁慈比佢車死點算

其實附近的人話自己因為巴士受阻落左車見到件事, 係可以報警呀

你今次仲唔仆街

真係R撚哂頭

道友明呀！

依加咪有個地址囉

痴撚線

講真我揸揸下車俾人咁樣塞都會嬲到仆街

唔好淨係打擋風玻璃
可以從司機玻璃入手

燒左部車佢啦

行車證個司機住au tau, 係咪即係博愛對面村屋?

唔該ching，推

屌你個屄又係元朗

力學問題 : 最少要幾多人先至可以反轉一架私家車呢？

下次小心，抆埋車匙

話我冷氣軍師都照講，點會比佢上車番仲要走得甩..

對撚樣仁慈就係對自己殘忍
你比佢上車，佢唔會多謝你，btw下次醒目d

佢係對面線u turn衝過黎 撞9我地阿屌你

地下好熱，咁熱佢會辣親塊面

有抆 佢有後備key

點樣俾人截停捉到佢

應該預備雞蛋，放入扭蛋殻，必要時掟佢老味入車裡面！

除褲

聰明, 搶埋架車做路障

解手制 空波 熄匙 大約4-5就得

記得等街坊認識下佢全家

拆車cam

屌你老母 咁撚多樣野你唔嬲 塞你一陣你就嬲到仆街 咁算啦 你都係去仆街啦

我無揸開車，袋定兩條key正唔正常？

我的朋友抆撚左 唔知點解開到車

一早BLOCK咗佢啦

元朗撞人賤精
EL2892
陳錦權
No.132, Tung Shing Lane, Au Tau, Yuen Long, S.T.

可以同你講
唔正常

俾我知道有人罷工塞路我一定唔會出街 好過揸揸下車俾人塞

被鬼整了 可能平時陰質野做太多

咁會唔會撞鳩人呀？

佢本身係想殺人
意圖謀殺本身係要坐十碌八碌
執法者失效先知唔叫警犬嚟
俾佢上返車太仁慈

Up

咁佢可能諗定做野

係，坳頭村屋

唔應該鬆縛咗個罪犯，令佢逍遙法外？

正路一定一條放屋企

馬路行車，反而係錯

依單絕對要私了

佢係對面線u turn撞過黎 本身截停左 條友落車以為自己好撚型 跟住畀人打到仆街 跟住轉個撚頭畀佢上返車 我都唔知發生咩事

要fact check先
條友好似有預謀
會放封信係窗咁好死?

下次反起佢

陳錦權 車主

東成里，博愛再向錦田方向行有間酒店。
酒店條路轉入去就係啦。

不過堅係多狗。

你唔出街又好 縮番入你老母個閪到又好 都唔好係到衝出黎柒啦豬閪

去到佢地址探佢既話睇定係咪真係條友住既先，佢咁有準備帶定2條key無理由會放張有地址既單係咁明顯既地方，廢事比人借刀…

睇#401

屌佢老母！

伸佢兩腳等佢郁唔到咪走唔甩囉

推到佢仆街！！！

元朗撞人賤精
EL2892
陳錦權
No.132, Tung Shing Lane, Au Tau, Yuen Long, S.T.

求車頭相

痴線 俾人塞都唔嬲得
我又無話支持佢撞人 又無話唔支持塞路==

砂糖 油缸

[url]
[/url]

正呀

紮起佢掉喺路邊就散水！

黑警警狗唔會做野

各位明啦

未有人查車牌同查地址？

而家咪含撚囉
有手足受傷
你仲幫佢止血ON99

睇吓條友身份證個名同張單一唔一樣

又係元朗啲垃圾地方

傳媒影住晒呀 咩婦仁之仁
係制服左仲揼佢 外人睇你同黑警無分喇架大佬

呢架車好有可能是非常改裝，應該要舉報佢

屠龍小隊

又會將電費單放車頭咁巧合? 小心求證

咁點阿 宜家佢走左啦
捉唔到嫁啦
班狗會捉翻你地轉頭都仲得

所以？ 最後有手足畀佢撞傷左阿

係佢阿！！
發夢係現場

又係元朗

又幫又放都onlun79

依d賤種可憐佢?

頭先唔應該放

低調，oncc 影到義士樣(甩左口罩)

想收買人命， dllm

佢係準備綁人果個

推撚爆佢呀兄弟唔好放過佢！

唔好鬧啦 你咪又係屋企嘆緊冷氣
槍口對外啦！

依家就去佢屋企啦手足

係囉咁仲比佢上返車？

其實係咩事 見到班友打架車個windshield

邊條on9放人走

見到同樣事件 唔好再心軟 要暴曬

可唔可以唔好再鬧自己人阿！
你係現場咪你攔住佢囉！

Pk la
佢部車...

反車喎 關空波拉手制咩事

槍口對外！ 唔好再批鬥自己人

空波咪會溜車囉
普通p 波已經得

呢d 垃圾車好輕2噸以下

點解仲可以keep 到車匙？

因住顧意留底張單比我哋炒車阿
下次要睇佢身份證對名

Toyota Wise cheap 野，拉花車頂車身，爆哂玻璃都唔想整啦！同報廢無分別。

屌講真依家咩時候
私了啦

灑溪錢在車頂

睇吓敢唔敢再揸車撞傷人群

有冇對身份證 驚佢等登放上去等睇炒車

車cam 拿走張sd就夠。

畀佢上返車真係好失策

推撚死佢

所以話香港示威者真係好和平喇
正常條友要要比人打到全身骨折 部車報廢

點捉到佢落車

好重要，有關今後活動方向，麻煩大家嚟睇下，俾下意見

大家入嚟傾下啦

比佢上番車真係痴線

條友住東成里 博愛油站對面酒店條小路入少少

冇撚咁戇鳩
仲放人

今日封路搞到班鄉黑搵食，班白衣人可能又會做野
擔心元朗手足安危

個地址係咪佢？

死氣喉加啲水啦

好清楚影埋樣+撞人走
不過呢個page好多3毛藍絲

咁啱 車箱又有住址證明嘅

開車頭蓋倒D沙糖落EG度！搞瓜機器唔好俾佢再亂撞人！

做咩放番佢上車

發夢聽一個住元朗幾十年既親戚講過...

東成里同廈村南邊圍既鄉黑係有關係

一定要學呢招呀
求救 ， 點解條車胎充唔到氣 ， 依家塞住左條馬路 ， 大波絲打在線等

咁多區元朗真係好垃圾
元朗啲圍村人真係好撚 7on 9

元朗散咗？

邊撚個話放人架
差佬放哂d人我地咪放人囉

隨時準備入元朗幫拖

推到俾佢被狗拉

推呀 唔可以比佢走甩

殺人呀依家

有無人知片段之前發生咩事？

司機做咗乜俾人捉落車？
點解捉到落車？
架車幾時被噴字？

本身已經撞過一次，不過唔成功，被人制服
再上返車，撞開人走

架車想衝過封路既人
啲人想擋佢佢仲踏油
就比人圍住左捉左落車
之後就有人噴字
之後好似話佢要拎野（唔清楚係藥定咩）
就比佢行番去車到
有人都話收左車匙同埋放左車肽氣就以為無事

屌 佢件衫似車房佬

勇武抗爭。以武制暴
光復香港。時代革命

佢自己唔蓄意傷人又點會整親？ 差啲謀殺呀大佬

可以的話拎車cam啲片
我話車主

睇標題，標題講嘅嘢係喺片之前發生

打佢根本唔可以令佢受辱,
呢d要對住佢塊面吐下痰咁先得

屌曬佢地老母

死仆街 幾時死呀呢d死賤人

又係道友

車主潘志仁
已fc

呢d真係拉佢出黎打

香港自治!
五大訴求!
真雙普選!

5撚係人

車房佬掛假牌揸咗客嘅車？

架車快到期，廢車一架。

咁都比佢走到

報位置啦

做咩咁傻企車前去擋車！好危險。仲有唔駛再用咩噴油啦，用隨身野例如鎖鑰，大力畫到佢入肉。

係，轉頭放過仆街。但入返巴打塞路

同封信個名唔同ge

出個Car search ,日日去探佢老母啦

咁玩油呀，好危險

位置？

我留意到佢有兩個地址
即係收單地址
同埋真正嘅用電地址係有唔同
但都係同村只係一個122一個好似562？

架車仲咁完整？

最低限度都要開尾箱睇下！有冇違法物件喇！如有煙花！刀！棍！就打七佢囉！義務代警執法！

點解佢架車被人扑？

where?

開咗尾箱，望到嘅有腳架、遮之類嘅嘢

Yoho mall I II 中間段青山公路-元朗段

爬完文，終於知道咩事
我唔係廢佬

但封信明顯咗d喎 又想之前果招

覺醒未
有咁多人仲可以比架車function到
屌

開佢油缸 倒兩支寶礦力等佢補充水份

屌佢老母 元朗真係特別生番 自己住元朗都咁話

到底係咩事

點解一開始會制服人

依架車成日擺大圍小肥羊果條街